第一次喺戲院食杯麵，有咩要注意？

女神約我去戲院睇戲，平時食爆谷唔夠飽，要食杯面先叫岩岩好，可以點做 ？

帶埋伯母去

食麵最重要係個煲

喂飽佢好易姐 無謂食杯麵影響到人

點解要帶伯母去？

個煲咁大個，會唔會唔比入場？

女神點會咁易餵飽

食完啲湯倒係地下

喂完記住叫條囡抺下個嘴啊⋯⋯
唔係俾人以為食雲吞麵就唔好啦

比我屌

食完啲湯有用，邊個睇戲係咁講野就兜頂淋落去

食果時要有噓噓聲，提人唔好嘈

食果陣噓噓聲，比返啲尊重比杯面生產商